工商時報【林燦澤輯】 ＊法說會：金寶、台耀、永豐金等。 ＊櫃買業績發表會「電子科技（二）」：湧德、信驊　、數字。 ＊海外說明會：王品、第一金、國泰金、神隆、東　隆興、F-中租、中壽、遠傳、寶雅、兆豐金、龍　巖等。 ＊現增股款催繳：有量。 ＊注意股票：山隆、陞泰、泰聚亨TDR、久大、力　旺、智崴、元山、中日新。 ＊恢復原融資比率及融券保證金成數：昶洧。 ＊暫停融券賣出：陽光能TDR。 ＊融券最後回補：新焦點TDR。